Thei 醫療護理

有無讀緊Thei醫療護理既巴絲打講下grad完出黎可以做啲咩？
前景如何
係咪伏科.....